我準備好去睇坤哥唱歌

1. 原來她不夠愛我
2. 陽光點的歌
3. 百姓
4. 原來她不夠愛我 radio edit
5. 原來她不夠愛我 remix
6. 百姓 feat. 舒文
7. 陽光點的歌 陽光版
8. 百姓 蟻民版
9. 陽光點的歌 x 陽光雨 feat. Fiona Fung
10. 百姓 remake
11. 原來她不夠愛我 acoustic ver.
12. 百姓 劉小華合唱
13. 羅生門 Juno 合唱
14. 陽光點的歌 feat. 英仁兒童合唱團
15. 百姓 全民大合唱
16. 青春頌 feat. 許廷鏗
17. 女神 欣宜主唱
18. 原來她不夠愛我 放手版
19. 坤歌
20. 陽光點的歌 one two three four版

會唔會扮兵上台跳快歌

屌你老母邊個負皮

唔識我地坤哥溝女啊